[扮工動物園] 在晴朗的一天出發之星期三

可惜嘅係出發返工而唔是去玩...

Joson

留名

餃姐早
放假去邊玩啊諗住

想放假

星期三。。。

係屋企訓一日

我都想

諗緊一陣食咩好

有時自己一條友，反而會想去食好D嫁

諗緊食水煮牛/魚 定 其他好

+1

+2

+3

早晨

+4

你地有冇帶開水晶

而家就有係手

我ig見到有條摩根幾靚
你帶緊咩

綠幽靈

我諗緊買唔買好

有人送過月亮石俾我

我又返全日更 我相信我呢一個月份糧同普通ft差唔多

呢個我都想買之前
好靚

搵多啲錢

有錢可以fing

我都有條
月光石多數女仔帶多

有咩功用

我主要係睇有咩功用
同堆裡面好似草咁幾靚

岩岩計完 有14k

14k 返幾多個鐘

我上ig見到炸..

Google 下囉
好似可以減肥變靚

之前買過兩條
一條係紫鋰輝一條係天河石

我果條係學生時期所以唔係買好貴
帶左一年度啦
旺事業囉
水晶其實主要你合眼緣借

我之前識一啲ig賣水晶嘅店主
佢地其實唔太同意水晶功效呢回事
有個直頭講

我見摩根 好靚 唔同顏色 又透透地

當飾物自己覺得靚就得

心理作用

$148 算唔算貴
不過上網買 冇實物睇
定去格仔鋪睇

同意 自我實現嘅一種

其實都岩
可能心理作用

之前開過post,原來係7個月前先帶

會唔會可以面交睇啱先?

係啊 想隻手有野帶下

不過我鐘意粉色系列

冇架 就咁ig shop

今朝睇ig story 見到

我見女仔多數就係鍾意粉晶多嫁啦
而且旺人緣

我都係覺得靚先買借
功效睇完自己開心未算囉

係啊 不過冇得睇實物ja

都係
買一條先

好怕貨不對版

都岩既
格仔鋪個啲 可以睇實物

粉晶同海藍寶果類格仔應該就會多D
但有D可能要去專門店簡
我就上淘寶買，佢一張張相影比我簡

我諗摩根應該都多
我諗住平平地買一條帶

agger~~ 不過多數放假一個人時先會咁做~

我都唔怕自爆啦，見到我唔好相應就得啦

世界無咁細嘅

我成日氹自己開心

我覺得海藍寶都好靚

食水煮牛好冇

好

粉色都好靚
我有條草莓加粉晶

一陣去買先

即買！

其實都好靚
但我D沈美觀好似同正常女仔有少少出入
我會覺得綠幽靈好似有草係入面，所以好靚

177

淘寶買係咪會平啲

應該都會嘅，睇下D評語囉
可以叫個人一張張相影比你簡
合眼緣先要

嘩 好耐不見

真空

177/30 =5.9
唔計放假都好強

今個月返24日 真係出__哂力

勤力仔

辛苦曬啦

攰到死 好彩有好同事咋，呢個月係我返呢間公司咁耐，最攰嘅一個月。btw 同埋黎緊想去旅行 你地覺得韓國、台灣定泰國好啲 我諗左好耐

大家返工都辛苦啦 辛苦哂你too

同邊個去

泰國啦

除左韓國，另外兩個都good

泰國＞台灣＞日本＞韓國

同我諗法一樣喎

女朋友

泰國好似幾好玩 一於去泰國

爽YY

到時騎劫呢個post

可以啊，我上次生日自己去海洋公園都騎劫左動物園一日啦

我騎劫足五日

我有幫手影企鵝嫁

你搞到我想去op

清邁！(我未去過！)

巴緹雅囉

可以！我哋日日都唔同話題~

重點係有圖

去泰國緊係去泰國嘅布吉仲拍片

孝子, 有圖
唔會帶住老母出街

圖呢

去囉
不過我自己一個去都冇點玩
反而係影動物多

以前有annual pass 成日去，而家等生日都未必去到

一講到圖就個個都咁精神

緊係啦

好基本

講左咁耐仲未有?

人地都唔係而家去

講到OP我好好好好好多年冇去過

仲未刪相

我最鍾意睇大白鯊嫁啦

去多幾次睇多幾次

hihi

sorry 啱啱訓醒冇追到
一心諗住有圖睇

企鵝仔

所以未話你地個個一有圖就咁興奮

醒腦提神呀

巴打s 大家book住宿同機票方面，你地用開expedia 定係 其他

好過無

我多數去返航空公司買機票
酒店就agoda多

分開買同埋一個套餐買，係咪會平啲

我自己覺得分開買多選擇啲姐

Hotels

有冇人啊

分開簡單 抹去往事極難

人人期望可達到 我的快樂比天高

最真的心笑到最開心

bulubuluba bulubuluba

好無聊既生活

想學野，學乜好

煩惱放開轉圈轉圈哈姆伴你

的士

唔係掛

????

飯爸想學咩？
語文，音樂，運動?
話說我次次睇完熱血漫都有學習嘅衝動嫁

遇怪魔 我即刻變大個

學煮嘢食~

唔錯喎
又有野食

呢三樣都未必會

想學 d 實際技能，e.g. 維修電器, 水喉……

有諗過學下開鎖好唔好

之前想學驗樓，結果飯嫂去左學，讀完添喇

對住 cookbook 就okay

你你你快跪下

我工場實習整過

整鎖？

唔係鎖，冷氣同水喉果類

如果我有電牌就好了

我第一眼睇。。。
以為係恐怖片

好正

不了 我好驚

其實讀完驗樓 要點搵生意

我應該就係B牌啦
但學完通常咩都唔識

幫人驗，驗得好之後可以referral

另外d新樓有對主group 有人團購方式買驗樓服務

幾好呀，幫下裝修做電都得丫

飯爸想轉行?

唔係，想多一技傍身者

變變我變變變變

揮揮魔法解開詛咒

他的眼光 他的眼光
好似好似星星發光

百變小櫻~~

長知識了
驗一次應該幾好賺

若被傷害夠 就用一對手

要d名氣同運氣

飯嫂剛起步要儲多d experience

之後飯爸唔係想讀3D咩

stem?

呢d基本知識我已經有喇

咁startup 呢

上電視果幾個驗樓講緊收大約$6 尺

500尺單位就 3000
800尺就收4800

團購驗就開$1.8尺

飯嫂暫時會收再平d 可能$1 尺，甚至只收返車馬費

無門路

咁好似都ok
慢慢可以開高啲

都係後備工作者，佢而家做介紹人同神秘客已經夠佢忙

神秘客

神秘客真係好神秘啊，我做服務業咁奈到而家都好似未見過

你想做？

銀行多d 因為多指引要跟

零售都有，但少d

真
我fd做銀行 成日中
次次都fail

之前有諗過嫁都
主要想見識下神秘客有幾神秘

好慘
點解啊

零售做過兩個月，飲食做左兩年

飲食相對少，有做過中高檔漢堡包店

詹sir 詹濟南收幾錢

咪大約$6-7 一尺

我朋友hea客

咁幫唔落架

夠鐘收工啦
灣荃特快歡迎你

有既路過

又唔算貴

岩岩比人偷拍

有冇事啊

有兩條女，係鋪頭前面行，之後佢手機閃光燈開左一下。之後急急腳走 好驚係HR

對住我地鋪頭^

都走左囉，驚都冇用
你地做左D咩驚HR影到啊

放工未?

個同事玩手機 我無阻到佢